A21城巴搭客要求飛站直去港珠澳 打司機巴士撞壆

今（24日）早上6時50分，港珠澳橋人工島順環路158號港珠澳大橋城巴巴士站，有乘客報案指一輛A21城巴撞向石壆，劇烈搖晃導致身體不適。涉事巴士司機向警員報稱，行車期間曾被乘客襲擊。警方經初步調查，拘捕兩名涉事男子，分別為城巴巴士司機及乘客，涉嫌在公眾地方打鬥，案件交由大嶼山警區刑事調查隊第一隊跟進。據了解，兩人在巴士上起初因路線問題爭執，繼而動武，揮拳互毆，不久後巴士隨即撞壆。兩人報稱輕傷，送北大嶼山醫院治理。

乘客要求飛站直去人工島 拳打車長

城巴發言人指，今日早上6時45分，一輛路線A21的巴士往機場方向行駛，途徑順輝路近港珠澳人工島時，一名乘客跟車長說車上已沒有其他乘客，認為巴士應直接駛往人工島，不用經過機場。兩人就此事起爭執，其間乘客揮拳打向司機，巴士失控撞向路壆。車長隨即通知公司及報警求助。城巴公司嚴厲遣責該名乘客行為，並會配合警方調查。

路壆遺下碰撞痕跡。（賴雯心攝）

所有A巴士 改道經港珠澳大橋口岸

涉事A21巴士路線原本為機場巴士，來往紅磡站、尖沙咀、旺角及機場。因應港珠澳大橋於2018年10月24日通車，所有「A」開頭的機場巴士便在沒有諮詢情況下改動路線，包括涉事的A21路線，加設港珠澳大橋香港口岸站。當時曾惹來爭議，斥行車時間及承載量大增。

支那狗

香港人係蝗蟲同基本法面前只能食屎 相信條友好快就會放出黎 警狗逼人簽和解書

生番就咪撚搭車啦仆街
趕住死，其他人要飛架仆街
用得港豬澳都係弱撚智

/城巴車長群組流傳更多有關今早A21車長受襲的經過：一名相信現職金巴車長、曾任職新巴的男子，於A21駛過機場1號客運大樓後，向A21車長表示自己是新巴車長，已經代為「巡車」，車上已無其他乘客，可以直接駛往港珠澳香港口岸，無需停2號客運大樓。但A21車長未有理會，結果被該男子襲擊，車長閃避時巴士失控撞向右邊石壆。

A21 車長及乘客同時被警方以打架罪拘捕。城巴發言人表示強烈譴責有關襲擊行為。//

屌佢老母支那蝗
唔比T2有客上車架？

勿跟車太貼

上次大陸成架車跌落河 盲毛唔睇新聞

Content Farm 01又老作

路線問題起爭執 城巴車長與乘客互毆

今早(24日)6時41分，一輛前往港珠澳大橋香港人工島的A21號線城巴，沿順暉路上橋往香港口岸旅檢大樓方向時，車內一名姓鄧(50歲)男乘客懷疑因路線問題，與姓鄭(54歲)車長發生爭吵，期間有人揮拳襲擊車長，雙方繼而大打出手，以拳互毆，未幾巴士失事撞向石壆，左車頭損毀，車上乘客於是報警求助。警方接報到場，經初步調查後，以涉嫌在公眾地方打架將2人拘捕，案件交由大嶼山警區刑事調查隊跟進。兩人均報稱身體痛，由救護車送院治療。

城巴發言人表示，事發時一名乘客向車長指巴士上沒有其他乘客，認為巴士應直接前往港珠澳大橋口岸，毋須駛經機場客運大樓，繼而與車長發生爭執，並打傷車長，巴士撞到石壆，車長即時通知公司及報警，並送院治理。公司嚴厲讉責襲擊車長行為，並會配合警方調查事件。

有上文

大陸有個啊嬸打左巴士司機一巴判左四年，香港有無得學下？

唔好on9啦
A21要入T2接轉車客去港珠澳

唔關上文事
係個fact本身錯

cs

直去支那？洗頭巴士

接軌了